★以前pccw班人慘or 現在hsbc班人慘d?

記得pccw當年又係跌到pk，又係好似冇息派

d廢老股東大會喊到好似死老豆咁款

pccw 班廢老應該死得7788

1478慘d

雷曼

當年呢班慘啲

lm

匯豐班友收咁多年息又唔講。有咩咁慘？